講真，fake news 同 fc撚，立場都係支持拜登

你覺得假未無視，未由得愛侵力鳩up

想洗人腦做咩姐

5毛ac扮乜嘢中立

你其實不如驗下腦先開post啦

得啖笑